Ik heb weinig gedaan."
"als het ware ontvankelijk te weerleggen een dame," zei de dappere Mr. Elton-- "Ik heb misschien een beetje meer besluit van karakter, heeft geleerd om na te denken over de punten die nog niet gestorven in haar weg."
"precies zo; dat is wat voornamelijk lijkt mij.
Zoveel superadded besluit van karakter!
Vaardig is de hand!"
